有冇絲打想食本癲狗條廚師腸

波波腸

支持生態平衡
唔食翅了

Me

肥鳩大隻自爆自己又肥又矮，鐵證如山:

原來男人老狗得果158CM高, 168磅!

既然佢唔敢POST自己身型既相, 就等本癲狗幫佢一把啦, 男人身高158CM, 168磅既身型大慨係咁:

咁撚大個肚腩真係要照鏡先睇到自己粒賓周仔wo

陰功得過你條傻鳩大隻? 睇下你自己

正常男人望下面就望到自己賓周，但你睇下自己幾撚大個肚腩，本癲狗好心，建議下你照鏡等自己睇到粒賓周仔，點知原來你條傻鳩唔識中文衝出黎柒:

肥鳩大隻連解讀中文“你照鏡咪知囉懵撚”哩句句子都有困難，自己柒左仲要周圍話俾人知，不如學好d中文先出黎教人啦懵撚

當本癲狗將肥鳩大隻既身型貼出黎俾大家睇，肥鳩大隻亦不甘示弱，馬上自貼作補充，自爆身型肥到漢堡包一樣:

由此可見，肥鳩大隻哩隻食屎狗被本癲狗教化以後，有時都幾老實